理工集會 今晚七時至八時三十分 審訊制度不公 要求撤回處分

理工集會 今晚七時至八時三十分

審訊制度不公 要求撤回處分

日期：三月七日 （星期四）
時間：晚上七時至八時三十分
地點：香港理工大學孫志新紀念廣場 （M Core對開）

要上堂，不了。

[突發]理大教授插水屈學生片段曝光

香港理大學生會 HKPUSU

【審訊制度不公 要求撤回處分】

學生紀律委員會在聆訊期間，在缺乏法理基礎下，僭以法律之名胡作非為。學生紀律聆訊制度一塌糊塗，毫不尊重學生之餘，亦反映出理工大學制度流弊叢生。

根據是次聆訊結果，鄭悅婷及李傲然被判社會服務令。去屆理大學生會會長林穎恒被罰即時停學一年，而碩士生何俊謙更被勒令退學，終生不再獲理大錄取，懲罰與行為輕重完全不合乎比例原則。是次判決不僅剝奪了涉事理大同學之權利，更嚴重打壓學生言論及表達自由。因此，我等要求理大重新檢視判決理據及學生紀律聆訊制度，並撤回對同學的無理處分。為此，我等將於星期四晚上舉辦集會，集會詳情如下：

日期：三月七日 （星期四）
時間：晚上七時至八時三十分
地點：香港理工大學孫志新紀念廣場 （M Core對開）
發言單位：待定

主辦單位：
香港理工大學學生會

集會聯絡人：
理大學生會幹事會
內務副會長 胡國泓 6488 2739
外務副會長 李晃榮 9435 0545
外務秘書 周美芝 9328 6315

謹此呼籲各位出席集會，支援理大同學之抗爭行動，共同捍衛岌岌可危的學生自治權利，並還涉事同學一個公道。

到咗理工大學， 見到搭緊台。

今天我 寒夜裡看雪飄過

開咪了

仲有幾分鐘，啲人食埋飯，屙埋，先嚟

啲人陸續入緊場

暫時睇落成年人多過學生

今晚要番工幫推

我而家先知....

九成九滿了

部份人要企樓梯

吹跌咗個 background

好多人嗌

劉炳章 黑社會

爆晒了， 外圍都企滿曬人圍觀。

好多黑警係天橋

見到旺角畫家

要midterm 不了

見到快必譚得志

多人到pk

為左肥關？不了

搵啲人帶頭坐落單面地下啦， 等多啲人可以入場參與到。

搵啲人帶頭坐落前面地下啦， 等多啲人可以入場參與到。

唔知， 後邊上高有成大約12個鏡頭.

有 有線

Pish

Push

上屆學生會會長發言

關sir發言

好型啊

有冇link

關sir 代前理大英文老師發言

被罰120小時社會服務令嘅同學( 學生校董會代表 )發言

又玩和理非集會，以死相搏啦！

現場

Btw 今次真心好少人

前任社會科學會會長發言

望落幾多
眼見有港大反校委會果次既人數

關Sir出嚟掌聲持續左半分鐘

咁都少 唱淡？
利申現場

收皮啦
抗爭有講階段添
你第一階段都無做起個勢點有第二階段啊

我指對比之前
希望多啲收工或係附近既人黎啦
今日關蛇 聽日唔知邊個啦
唔好比班仆街奶共閪成功

無左學聯 真係差幾皮

不過起碼有人出黎

當初退聯講話會再成立一個 點知就咁散曬

段野咁熟口熟面

理大目睹件事既同學發言

希望多啲人繼續參與

幾時可以見到其他學生會支持

比較想睇全體師生一齊起身反共

理大開始多人

啲五毛都幾勤力

封左上面條傻鳩佢

而家係咪要同政權妥協?

果時好多人好衝動咁搞散佢

一向都係拆就快 建設就耐

理工校友民主關注組發言

原來毛姨姨都係度

1988－1989年學聯代表發言

香港中文大學學生會會長發言